突發 維尼向六大訴求跪低

真維尼啫

佢似係比六大訴後入緊喎

佢對住訴求放屁咋

5大呀！！

拉

屌你， 5大訴求呀

仆街鬼黎架?

又想攪散個口號

五大訴求, 呢個有國際意義,唔好改口做六大, 搞爛自己公信力

負評係俾六大訴求

五大訴求
比前兩日既人亂左

唔好推 錯

維尼知錯

五大又好六大又好，最緊要匆忘初衷

5大呀屌你

維尼10/10
六大-10/10